{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097936?place[place_type]=GID&place[gid]=1097936&place[latitude]=35.4230550091&place[longitude]=127.6207379552&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일성 지리산 콘도&리조트"
    },
    "text": "イルソンリゾートは1989年釜谷コンドミニアムを皮切りに毎年飛躍的な発展を重ね、現在全国7つの直営コンドミニアムを運営しています。 ベムサコルの桜と細石平殿のツツジの群れが山寺の紅葉、古事木の鉄火とともに余裕を感じることができる場所です。 他では難しい休息の安らぎを感じられるだけに、歴史、文化、自然教育の機会まで提供しています。 家族連れの旅行はもちろん、大規模な団体研修施設まで備えており、みんなのための特別なコンドミニアムです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインは15:00から22:00まで可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 もし22時以降に入室される場合は、事前にフロントまでご連絡ください。 追加人数の場合、1人当たり10,000ウォン(寝具類含む/未申告の場合、20,000ウォンが適用)で、タオルの追加は1枚当たり1,000ウォンです。 駐車は無料ですが、洗面用具は提供しておりません。 すべての追加費用は現場で支払う必要があります。 ご利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までと制限されています。 客室情報としてはゴールド強力特価(基準5人/最大7人)、ゴールドルームオンリー(基準5人/最大7人)、ロイヤルルームオンリー(基準7人/最大9人)がご提供されます。 これで皆さんはイルソンリゾートで楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルソンリゾートはいつ設立されましたか？",
            "answer": "イルソンリゾートは1989年に釜谷コンドミニアムを皮切りに設立されました。"
        },
        {
            "question": "イルソンリゾートは全国で何つの直営コンドミニアムを運営していますか？",
            "answer": "イルソンリゾートは全国で7つの直営コンドミニアムを運営しています。"
        },
        {
            "question": "イルソンリゾートではどのような自然教育の機会を提供していますか？",
            "answer": "イルソンリゾートでは歴史、文化、自然教育の機会まで提供しています。"
        },
        {
            "question": "イルソンリゾートでは大規模な団体研修施設も利用できますか？",
            "answer": "イルソンリゾートでは大規模な団体研修施設まで備えており、みんなのための特別なコンドミニアムです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を超えて入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数やタオルの追加は可能ですか？",
            "answer": "追加人数の場合、1人当たり10,000ウォンで、タオルの追加は1枚当たり1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室情報としては何種類の部屋がありますか？",
            "answer": "客室情報としてはゴールド強力特価、ゴールドルームオンリー、ロイヤルルームオンリーがご提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 420
    }
}